有無人睇書用mooink/kindle

原本想買翻部kindle 黎用
但自己睇開中文書
Google 左發現kindle 中文藏書比較少 睇繁體書建議用mooink
有無人用過mooink 可以講下心得
同埋訂一部要750nt 運費 好似一個訂單可以同時買兩部 有無人想夾單

用 Kobo 路過⋯⋯

台灣kobo 買完send 去部kindle 到
無中文書少哩個問題

我有用緊mooink
唔錯

買既時候有無比較過佢同mooink 同kindle

Kobo都係電子閱讀器 咁樣sd 會唔會麻煩
唔該曬

係咪都係上台灣網買

有呀，因為我中文書主要係 KOBO 買 (另外少量 Google Play，英文就 Amazon)，之前用 Kindle Paperwhite 覺得細，所以直上 KOBO Aura One Mooink 因為唔可以 export ePub 出嚟所以唔考慮。

去返佢個網買

kobo 好唔好用，係邊到可以買到

kobo 啲書可以轉落kindle 到？

係邊到買到

我去readmoo個網買

要 export ePub嘅書多唔多

我覺得機就部部都差唔多，最緊要選擇 1. 賣書平台 2. 尺寸 3. 需唔需要按鍵翻頁。

我自己果部係中環書局買。

readmoo平台嘅書kobo放唔放到入去

其實除非你打算 export ePub 做 Backup 或者用其他機閱讀，否則全部牌子機都冇分別⋯⋯ (Kobo 全部已購買嘅書都可以download，而Mookink 就唔得)

以我所知係放到嘅

啫係mooink入面啲書就放唔到落kobo，但kobo啲書可以download 落黎放到去mooink? 咁架話咪mooink 書嘅種類會多啲
，

我係返readmoo到買，仲有係好讀到download